事到如今 睇黎得我獌先可以制裁蝗狗

希望大家可以一齊集氣 要求歐洲足協破例畀獌踢決賽

負評=g持

黑食黑

曼迷話想賤種皇入決賽殺利狗

戇撚鳩, 有得揀梗係拜仁入決賽殺猁狗

我利入左決賽啦？

入左架喇, 唔通嬴3球都輸得返咩

容我張狂，輸3粒都可以倒輸嘅波應該全隊自殺

又bin

sor 9打錯

收啦如果我曼入四強
直入決賽屠賤種啦

yes PSG之前比人cup6:1